2266 係第2集膳源

一星期目標價3蚊

賺十零格走

Gogogo

1.7入
1.81走

我

下星期睇戲啦

1.75-1.93

1.68

現價入唔入得過

震走晒D人

1.6入 走唔走好

比我就炒1660

又上去

下星期1989開PARTY ALLIN啦

party time！！！

1989咩料咁勁

有大戶舞呢隻

其實點睇？
利申：新手

冇得用技術睇 開機睇排隊 兩點後d大戶散貨好有pattern

多謝ching

有d貨1.8幾入左 應唔應該放左去

2手ipo 貨已走

諗緊仲入唔入好

成功走晒

1.9入 等3蚊走

到松齡都未到2266

幾多年後3蚊?

利申:1.93 入左

失守 1.9 , 點算 , 好驚

準備上ifc

震返上去 震返上去 震返上去 震返上去 震返上去

頂住呀大師兄

特登search番呢個post

爆升

$10先收貨

升

gogogo

幾時走鬼

瘋了，全都瘋了。

痴線 好驚

聽日又升👋

第一日走左

聽日又炒 通常唔止炒一日

有冇人知點解升得咁勁😂

咁如果去番低位仲入唔入得過？

之前入左幾手 但放哂😫

今日繼續升

痴撚線

一下震走晒

插喇插喇

直插lu 散水散水

一早就坐過山車咁

你散水
大戶咪入貨囉傻仔

睇依啲真係好精彩

一開市成班老散衝入場

依家震一震應該走左唔小老散

有無巴打依家入

有無巴打夠膽入一入火場睇下有無生還者

震多下啦 準備好未

入慢左

stop loss order set 2.67都到價 要再入過

幾錢入

2.18

fatfat

現價再唔再入好

賭錢

淆左 玩其他

2.63入，好似賭緊大細咁

我3蚊
祝大家好運

3蚊走左？

成交細左 個價升返

大戶大手沽 細力買是常識

入呀屌你老母

連1627都爆升

今日點睇

3蚊止賺

3蚊入位巴打有得平手

去定留

果位巴打還健在嗎

蓋兄

無被震走

2266同1989 day 1已經比晒重心貼士

震走左

3蚊減左一半倉

1627望唔到前路咁

Gogogogogogogo

好悶

聽日會點

我睇升

$4

圖出現三角型 等升？

睇圖買股法 ？

升極都係3蚊附近

好撚廢呀屌！

3蚊巴手上仲有冇貨

仲係響3蚊無走無入
早知2.6果陣補倉
之後佢試過上3.2
乜都夠皮啦屌
有早知.......

有冇人溝貨

家陣你夠唔夠膽

走鬼呀

溝左

2.54入左d玩下

溝左 x2

起錢入，溝左幾多

2.55 4000股

2.55都唔錯啦

2.5係鑽石能量底

小第溝2.6

玩完啦 轉1985

咩黎

2.6放哂 賺左5k唔玩喇

呢俊又係有人圍

現價入唔入好
2.4

2.25 呢d位先諗

斗命長
唔信佢升唔返上去

點個位點睇出黎